[1月新番]學園奶爸

鹿島龍一和年幼的弟弟鹿島虎太郎因一場空難失去了雙親，兩兄弟被一樣在同場空難失去兒子和兒媳婦的森之宮學園理事長收養，但交換條件卻是龍一必須在學園裡的褓母室擔任褓母……

製作人員
監督：森下柊聖
系列構成：柿原優子
人物設計：大澤美奈
音響監督：本山哲
音樂：川田瑠夏
動畫製作：Brain's Base
製作：「學園奶爸」製作委員會
主題曲[編輯]
片頭曲「Endless happy world」
作詞：畑亞貴，作曲、編曲：渡邊拓也，主唱：小野大輔
片尾曲「おしえてョ」
作詞：松藤量平，作曲：藤本記子，編曲：福富雅之，主唱：ひょろっと男子（西山宏太朗、梅原裕一郎）

好有以前bb與我個感覺

有人開左

咁推返果個

聲優真係痴線

幾個細路勁可愛

虎太郎得意到痴線